# Versión remota del SMAM

El distribuidor de mensajes de esta versión se encuentra en servidores de Amazon. 
Proporcionado por [CloudAMQP](https://www.cloudamqp.com).

## Ejecución del SMAM remoto
Para ejecutar el SMAM en su versión remota es necesario realizar los siguientes pasos. Los siguientes pasos asumen que se ha descargado el repositorio.

1. Abrir la terminal.  
2. Ingresar a la ruta de la versión del SMAM remoto:   `cd capitulo-04/smam/remoto`  
3. Ejecutar el simulador: `python simulador.py`  

Correr el simulador con Python3, preferentemente la versión más reciente.